「Off The Wall」召集所有著Vans既面孔 (2)

屌你爆post冇人開

咪就係

有冇巴打知old school black and white 專門店賣幾錢？

邊度有最多款睇

有冇人買過vans d長褲，好無著？

490

係咪無地方買到

全黑有

Thx 唔鐘意個圈

呢兩對邊度有

淨係知綠logo 大把貨

女裝大到40,41 係咪都好難搵到

綠logo唔靚

Tsuen Wan Vans見到

早兩日見到Festival Walk Gigasport入面Catalog有
紅綠都有碼

有冇人著vans indigo

有冇巴打知邊度可以搵到coach jacket

連燈有愛

Lm

有冇巴絲知道邊到有得賣

之前係HBX買咗
end得返UK11

我賣俾你

有冇巴絲知邊度有

二手 不了

有我嘅香氣

Old Skool 著us10 style36係咪都著返us10就得？

呢對邊到有？同埋鞋款叫咩名？

你係we7度買咪得

we7點知佢係咪假，懷疑係咪冇呢款

新人lm

有無人知呢對og slip on 邊到仲有呀
搵左好耐都搵唔到，好想買呀

頭先碌到有間ig shop有

鞋款就唔知 但之前有見過係popcorn 不過昨日經過都已經無

日本好似前幾日出咗

出左好耐啦

邊到仲有style 36 紅同藍

原來出咗好耐，琴日Twitter 先見到仲以為新出添

有冇人知vans門市有冇格仔款slip on og
唔想上網買 要食運費/代購費

跪求個名

hi_pooo_

今日係catalog 見到有黑色

間嘢咁頹嘅

門市不嬲冇og

琴日睇the one 個間正價$550,仲要冇折

個icon

加左價
定係你睇果款唔係classic款黎

唔係加咗咩

550不了

邊間仲有style 36 藍底白間 or 白底藍間
屯門同元朗都冇size

有無人知zalora個啲真定假 我見佢都幾多款

vans old skool男裝白底紅間邊度有

Last one style 36 白籃US7

係邊間catalog?

3點去hbx style 36 已經賣哂 仲有無邊度有男裝

九龍塘間catalog都賣撚晒

Old Skool買錯size 求收留
EU 38 黑色

荃灣荃新天地果間 唔知仲有冇

放Us9 OG CLASSIC SLIP -ON (CANSVAS)CLASSIC WHITE
全新買大左一個size

有冇巴打知邊到有red checkerboard old skol

依對香港門市有冇?

Style36紅藍返貨三四日就冇架啦
等下幾時再返啦

岩岩尋日係希慎買左對style36粉紅男裝

有冇圖

放old skool retro sport seaspry 女裝uk 8
全新未著過 9月果陣買

男size都仲有可能有 女碼就真無機

哩對幾正

Style36 你地買大半定岩岩好？

知唔知Canvas old skool全黑係咪周圍都有得賣

推

有無ching知邊到有得買metallica slip on款同埋reggae紅黄綠邊款

之前問過metallica得海港城有

style36 偏大，買細半
利申做過vans

買過era同old skool都大半個size

有無人要生日7折優惠

01？

posh

放 有意pm

需要，希望可以telegram我🙏🏻

走啦你

500ok?

公廁鞋

最近入手呢兩對

700買返黎
600比你好嗎？

諗緊 old skool 買粉紅色定粉藍色好 有冇絲打知邊隻色易襯啲

粉紅

花園街有

太細唔岩著 邊到有得入對公廁鞋

員工半價

有冇人知點解呢幾對vans會咁撚貴

同潮牌fear of god collab嘛

仲有？
有意600

好靚但完全買唔起...

想問style36 正價係幾多

鞋型都靚好多

slip on 著著下會唔會鬆 以為同og一樣要預細半碼 好撚窄

放對全新男裝US 8 Authentic 44DX Anaheim Factory OG Burgundy色
$400不議價 (原價$590 )

有冇人知新果對fdmtl幾時出同香港邊度有？

有無巴打知邊到仲有白綠邊style36

同問

正常size定偏大？

想問吓邊度會有ultrarange賣？

點解我見啲人著普通黑色低筒old skool個鞋形著到好靚 但係自己就著到好扁

正常size

細多一碼就好

而家係咪已經唔會搵到style36 navy

全對藍色我頭先係屯市嗰間見到有

唔該ching先..
我指白底navy邊

有冇人見過邊度仲有綠色格仔款？

Size?

Us10

買左紅色
平民版fog

METALLICA 果對SLIP ON 邊到有現貨 少炒都OK

新出果幾款authentic dx好似幾正 有冇人買左

又有新鞋著

係邊買

邊間最多選擇？

呢對邊間有？行左幾間都無...

有無人知flame old skool邊度仲有得賣

下邊嗰對我諗起AE86

香港邊到有

香港有無

想問下各位巴打有無見到香港邊度仲有呢對yacht club

屌 啲人又話OG嘅slip on大半碼 買左返黎頂到仆街

SSENSE有得買

女裝無sizes

銅鑼灣希慎廣場間vans有見過$450

我係兩年前
九龍灣淘大商場
一間有賣Dr ma,Palladium,vans既地方
買左哩對但有啲格仔係黑色
似小丑🤡

呢對好正

我買細半都有鬆 反面普通slip on 跟左og size 買 窄到著唔到

我有兩對 一對係原本自己著開嘅size 一對係細半 細半嗰對著左行陣已經痛到行唔到

依對香港有冇得買？

幾個月前就有

590

好似係TNF 已經過咗
依家要買肯定貴到仆街

依家邊到有得買

我都知係咪tts 因為想上group買
得對普通格仔slip on

邊到有

想問邊到仲有全黑vans authentic

想問下生日個7折係咪要收到msg先有得用， 定講電話號碼就ok

Old skool pro生膠底有無巴打岩？全新us9 有單
賣$550 tg: joeallan

板鋪852好似有

依加洗唔洗2000

tnf 唔值錢喎
柒到爆炸 一d都唔vans

有無巴打想去專門店買嘢，細佬依個月生日有7折。

可惜 唔岩我size
btw想問呢對野原價幾多

Vans著唔著襪？

搵fd喺美國買大約$580未計運

old sckool 原裝鞋帶應該點縛
好長

去youtube搵啲綁鞋帶大法
有啲幾work下

想問下呢對og仲有邊到買得到？

classic嘅old skool翻咗貨未

呢對超靚

冇曬全黑嘅

大家會邊到買vans多
波鞋jj想入坑

abc mart

大家點睇呢對？

大家知唔知大阪邊啲地方會揾到og

發售個日秒sold

喺Hypebeast 見到時已經
想買又要食炒價

自己幾鐘意🔥哩個元素
黑紅配又有型
所以我覺得哩對係好嘢

衣著不妨用番黑紅配翻一套

好似得600對

lm 等機會入手

Ebay搵過無我碼，可以慳番

想問下有冇巴打知香港邊度有得賣？
或者外國網訂？

紅色vans應該點襯

VN0003Z6HWF , 搵過連淘寶都無就好大機會無

ne 呢對係咪香港冇得買？

唔係掛...
我好想買

配對著左會露襪邊既船襪（經典）
外國滑板人會長襪（多數白色）
有啲就長花襪（Huf既長花襪幾有名）
顏色自己諗啦
紅色唔難襯

舊款搵唔到唔出奇呀

好啦 唔該哂巴打
唯有諗下灰色或者綠色

各位，請問邊度仲有得買Wtaps x vans
可否提供鋪名/IG page/FB group......
唔該曬！

加埋藍色有無得諗

你想邊年先？ 如果係 15年既 style36 同era
都好易搵

不了
唔同style
點都好 唔該哂

我心儀上方嗰幾對
Style36我啱啊
請問邊度有賣？
順便問埋高筒嗰對

感謝回答

各位大人小弟真心覺得哩幾對好正

推～

想問呢3對可以係邊度買到 唔該各位巴打

有冇巴打知邊到有得買

高筒FISHERMAN著過應該難搵D

全部限量款冇架啦 ebay la

第一對end有

對og好正 又無普通old skool咁公廁
可惜周圍都賣唒了

有冇人知道vans old skool lite全黑邊到仲有得買

同問呢對 大阪會唔會有

試下去美國街睇

GD踩踭版

hi_pooo_
之前好似見過有賣

我覺得似假喎 佢tnf supreme tee都賣成399

好撚奇怪
我之前膽生毛買咗對style36 覺得可食用

不過啲supreme真係平到痴線
應該流嘢多

咪玩啦 根本就假

其實咩係DX LX
Style 36/old skool 同 old skool 36 有分別？

呢對香港門市有冇？

Vans 新手 我平時著Nike著開us8.5 我係鐘意著厚襪 咁我買vans old skool 洗唔洗買大半個碼？

我著vans 係細nike 成個碼 唔知其他巴絲係咪咁

+1 vans買細半個碼

著vans係咪通常唔會著厚襪？

唔關事 鐘意著咪著

Ultra range好好著

長厚襪

Vintage red/navy 邊度有貨

同問
有冇巴打知？
我見到 caurosell有人放800

我著vans通常唔著襪

係vans us site custom 左對slip on 填集運地址 過左兩日比佢cancel order

有冇人知Vans Vault x Pilgrim Surf香港會唔會上？

香港vans 邊間門市最齊貨
下月有生日優惠想一次過買

lcx

謝謝

之前韓國出個隻拖鞋款,香港有冇

Cwb見到有

Cwb邊度?Times Square?

希慎唔記得係VANS定IT

無啦 日本炒到上3萬yen

VANS ORIGINAL SLIP ON D 人話要買大半碼
我VANS 著通 SLIP ON 著US9
但SK8, OLD SCHOOL 著US8.5

咁VANS ORIGINAL SLIP ON 應該買US8 定US8.5 好?

香港邊到多vans買 尖沙咀都好似無邊幾對有興趣
Mk多唔多

US vans website on stock

有 我之前係門市買到 唔知而家賣哂未

第一對？

巴打知唔知點買 可唔可以運嚟香港

係呀第一對

有冇巴打知邊到有style36紅白買

人在大阪 去過abc mart都話冇

CWB EXIT

想問點買 會唔會ship嚟香港

巴打知唔知價錢？

唔知喎 見佢IG POST左咋喎

新港中心同朗豪坊間it係咪有vans style 36 紅白？

朗豪坊個間dp尋日去有，紅白藍白都有

頂 早知入埋dp睇啦 唔該你

門市買 未出過街 對鞋剪左牌有冇得換
唔小心買細左

第一對早排仲見香港專門店賣緊
第二三對賣斷哂
骨仔果對我上carousell買先有

香港邊度有專門店

邊個online網多vans x taka hayashi舊款賣？ thanks

咩黎?

好柒 Style36變種款，仲有啲金屬圈

岀售vans og slip on olive green us8.5
買錯size

我覺得幾好喎

Old skool black/black應該襯咩鞋

褲 打錯

有意, TG: hkgip

好似果D韓國平價帆布鞋

經典黑白翻貨未
上次見唔到有
但竟然比我見到有粉紅

有冇巴打知道邊度仲有紅白style 36

8five2應該有

Fb谷見有人放細size

邊一個谷

PPAP

唔該曬

銅鑼灣冇咩
上星期都見到

知唔知道依家邊到仲有最classic 嗰款sk8-mid pro賣？？？

應該比人掃哂

就算琴日有今日都無晒啦

點睇痴貼款？

紅白好搶手架咩

係 相反藍白就通街都有

鍾意藍白多啲

見過紅白
但見唔到藍白
見黑白就好多 隻藍色係咪即係黑色

巴打們覺得呢對值幾多？
值唔值800?

有出過黑白

想知有無巴打知邊度有得買 style36 checkboard

176矮撚表示好想試中至長socks+vans
不過唔夠高

幫朋友問真定假？

見幾多人著adidas褲再襯vans

有咩問題

冇問題啊 覺得幾好睇

有冇巴打知全黑vans 邊度多碼
行過幾間vans/catelog都唔齊碼

以前真係好中意

見左vans
唔g請唔請

有冇人知style 36黑邊仲有冇得買

啱啱買咗 style 36 紅邊

zalora買左對black ball

邊度

有冇人知呢對炒到幾錢

屯門vans 好似今日先返貨 但已經唔多剩

巴打有冇見到經典黑白vans old skool

有冇人知對vans鞋頭穿左窿點算 著左唔係好耐就穿左

The one 全藍 36 仲有好多 擺哂出黎

我想要紅白 有冇人知邊度有

琴日海港城vans見到有

屯門vans仲有 最細43 啱啱買咗

Dp係咩

Cwb咩？ 間vans ?

Exi.t

double park

Size tag影清楚d

不過似假

係街見過有人著sk8 hi 全黑, 但個sidestripe 係白色, 好特別
爭d想上前問佢係邊度買, 我上網搵過圖都無, 可能係佢自制

有無人知?

AIR JORDAN 1 X OFF-WHITE NRG 派彩啦

又唔中

SEND錯 POST

好正，但sold out
有冇人知香港邊度有？

點解周圍都無晒old skool黑白

呢對長期都咁好賣

有冇巴打賣fdmtl vans vault slip on us9/authentic us9.5

DS danny hv

+1

又全線冇曬

唔明

岩岩行行下見到，就買左對黑色slip on 個款 對鞋勁gag. 我覺得sk8-hi 一般所以買slip on 算. 佢後面塊野唔知想點咁
利申：外國撚

有無幫買哥

香港代理真心廢

呢個真

有9.5

邊到有得買

去過東京本店 個老細話乜9都賣晒

咩國家 想買對slip on

美國

有無人知香港邊度多van款賣？唔想上網買

呢對邊度仲有

遲少少專門店都好似有

堅？ 我而家日日捕住d外國網 佢好似仲有對格仔

仲有藍色格同粉紅色格，專門店我都係睇hypebxxxt講，話亞太區專門店遲D有，但香港唔知係咪一樣

捕到restock買齊兩對 實物好撚正想買多set儲

呢對咩黎 幾型

冇野了

想搵呢對 行過旺角唔見有

香港係咪已經出左inside out vans ?

呢隻仲衰過上一次隻黑色
其實官網仲有好多貨

Slip on ok ge

官網有咩??
得兩對唔係vault咋喎

tg左你

唔好意思
想問下巴打呢款係咩型號
THANKS

OLD SKOOL

同唔同呢對??

但係同上面圖片果對又好似有少少唔同
條虛線位係白色
唔知有咩分別

一對有ZIP
一對無

你話一唔一樣

唉屌真係唔識
唔知香港會唔會有

因為香港代理垃圾你預無先

明白, 咁要上網搵了

Style 36 Decon sf 係咪偏大

可以係邊度搵到呢對

錯LINK SORRY

有冇巴打知邊到有style36紅白？

一星期前係沙田新城市見到
利申 買左藍白

藍白

有紅白？

有 不過果陣已經剩返好少size

Molamola

香港有冇

有

巴打見到邊間有

睇錯，你係款似OG色黎

想問下有冇巴打知呢兩對係邊到有得買。

自 貼唔到圖

Style 36
香港最快都係要等專門店貨?

想要黃色 香港幾時有

見到IG有韓國既代購
699 1對...

IG韓國代購....
咪即係淘寶代購
我都係等下香港專門店先喇

拖鞋版幾個月前既款

今日行過 葵芳新都會有黃同綠

聽日狗衝先

想要黑 但係問過佢話淨係得韓國有

入左黃想要埋灰

巴打，想問下而家幾錢對？

聽日出旺角睇下有冇先...

THE ONE有黃綠，想要灰

有冇巴打知

想問吓有無巴打知道邊到仲有style 36藍白

其實style 36有冇出old skool嗰隻黑白色？
Old skool太公廁

問左幾間好似灰色香港無咩點入貨 間間都係得綠黃

有 但唔好睇

Hk垃圾

旺角有啵 買左綠

灰色呀

咪話有囉 我話自己買左綠

想問你地中筒襪邊買多？e.g. 襪頂有兩個粗線圈果d

巴打有冇相睇吓
Google好多相都九唔搭八

旺角邊間呀 我星期一睇朗豪坊同花園街兩間都無wo

其實３６遠睇同old skool 一９樣

琴日先番貨 緊係無 得閒睇下ig

所以入咗對navy

已入

已入 thanks樓上巴打

有無巴絲知香港邊到仲有style36既紅白或者藍白

圖二想買

屯門唔知依家仲有冇貨
不過成半個月前去睇
或者打佢地電話問下先

巴打邊間黎

Wtaps x Vans 都要抽

完全冇wtaps logo
都唔知cross 左D 咩

玩左咁多年最無誠意既一次
骨頭無 佢標誌性既黑標又無
sk hi 玩火 old skool 完全普通料色
係件hoodie 可以一戰

得對灰色ERA 好小小

Van Gogh 果幾隊幾正wor

成個collection包埋啲衫都正
好想買件jacket但係知自己一定carry唔到

邊到有多d 著vans 既outfit 睇下

IG

想買對slip on,但係咪冇人會買LITE嫁
而家對era冇ultracush有時行到腳痛

唉 灰STYLE 36 無晒大SZ

我係日本買左對og slip on，之後返黎香港襯生日折都買多左對lite slip on
我覺得ok喎，對lite個底著落都幾舒服
對比起og 對lite真係輕好多，同埋lite除左見到個鞋底之外基本上同普通版冇乜分別

不過d sizing好閪，我左邊腳厚d，og果對我買細半碼兩邊都好fit
lite果對試返平時個size左腳好緊，試大半碼另一隻腳又長得濟
結果買返平時個size，依家著耐左就好d，不過左腳都係緊緊地

想問下件hoodie係邊度可以抽？
或者知唔知幾多號門市有得賣 ？

門市 就聽日 中環hoods

thanks巴打

知唔知hoodies幾錢？

150蚊美金
it 定價應該會貴d

咁真係幾吸引

睇黎都買得過wo,諗緊lite定pro skate好

PRO

有冇巴打想夾份買wtaps vans hoodies

有無巴打想夾wtaps hoodie
$800一件

我夾

This?

Yes

有興趣tg me

今日去左試晒，pro個墊厚好多舒服d 會買pro
但咁岩個間冇大半碼少少夾腳扯同未諗好買咩色

終於買到

咩嚟

我想知 vault by vans 同普通vans 比較下, vault 個系列會唔會襟用d? 例如: 爆邊, 底既磨蝕度

Vault內籠既皮明顯滑d，亦冇咁易爆邊
底就差唔多

香港邊到有vault買？
定上網買扺啲？
一直都想買對試下

香港可能得水貨鋪有，多數上網買
Era/slip on

我想問邊度有得買all black vans era

有折,用代運美國免運費

VANS 迷！！！！

到到都係550
去門市買啦 有得試

有冇人知邊到仲有得買女裝style 36 白底紅間 or 白底藍間

依款邊到有

點睇ultra range?

好睇咩依對

美國好多網都有賣, 香港水貨鋪都係呢d網入貨,

如果有去日本旅行都可以行下select shop,e.g. beams, united arrow果d都有機會搵到

有無去左買 vans x can gogh

Van Gogh

今朝8點特登起身上網買 一野就冇晒

門市有冇得買

係SNS睇

巴打見到邊個網有得買既通知聲

唔係話門市有得買咩

竟然 覺得佢呢對都唔錯

門市有 唔多人買

實物靚唔靚 幾錢？

邊間有 定間間都有

專門台 姐係lcx

終於買到扮off white個對vans 連埋運成千蚊

d hoodies幾靚

高筒?!

低筒 唔鍾意高筒個款

低感覺上冇乜feel
高有條拉鏈加左唔少分

ching，你係邊度買？

圖

未ship 到左會影

有無人知邊度多Custom 既 Vans 買 好多都幾正

外國先有custom make

我覺得幾靚 同普通款一樣價

唔清楚 我lcx見到

佢有返 我今日唔見

梵谷D鞋實物冇想像中咁靚
原本好期待 諗住入一對
睇完之後都係冇買到

巴打邊度入？

邊對有冇圖

呢間以前寄香港喎。。但$3XX運費

咁遠都搵到 有料
但想要黑色

邊度仲會有深綠同白色checker slip on

我入左黑色

有冇人知邊度有綠色vans old skool賣

應該真定假

去D有門市既水貨佬都未必真
更何況IG

ig信唔過喎

我訂左........

返左十幾對...
淘寶淘左十幾對咋?

試曬三隻色最後都係入左綠色

買曬三對

而家門市仲有冇黃色 想入埋

就算係馬雲貨，你都分唔到，冇所謂la

我前幾日係新城市見有 活方就淨係得黃色

呢對講緊年半前出

諗下啦 仲會有貨拎到咩

仲要齊size

一個月前vans翻過貨
但唔知係咪間間都有
我係屯門市中心個間見到
但無買到
依家想搵泥黃個對
係門市未見過
唔會上ig買

catalog見過有

佢對METALLICA VANS 減價
但運好貴

依加邊度買到 行喵成條波鞋街都搵唔到

我星期六係尖沙咀活方見到有黃色

有無全對都係黑白格仔既old skool

專門店有？

有冇師去咗睇Independent X vans？唔知有冇果係褲同衫呢？

新色綠同灰點揀好
有對黃色converse所以唔會諗黃色

算專門店掛 不過我果日最後係新城市買

綠色幾靚
其實vans有對綠色old skool仲靚
最衰香港冇

左腳con屎 右腳van屎

mk嗰兩間唔係
其他都係

綠色vans old skool真係靚 但已經冇曬細碼

$590對？

係咪要韓國先有
好似半年前見個官網冇

係呀 韓國abcmart仲有 不過全部大碼

同新哥隻綠唔同？
有冇圖j下

想搵番metalica件tee 新年出果件

旺角開左間專門店

唔記得590定690

想問邊間有ultra range

近排想買特別/Crossover既vans
Kenzo x Vans “Flying Tiger” 幾正下

$590
買咗兩對有7折

行左the one去埋活方都唔見

三隻色都咁搶手？

黃色好似一直未見過
綠色就間唔中見到

我調返轉 黃色間唔中都見到

屋企有呢對既藍色 買完兩三年都無咩點著 有無巴打識襯 著過幾次都覺得襯得唔好睇

大家覺得真定假
好想入手呢對

夏天想買對 slip on有無咩色推介

又i豬shop 仲要對對都齊碼 問黎都曬氣喇
不過幾舊水 著落無人知 你又過到自己果關咪買

呢對好靚 門市搵極又無

點都有你碼掛 搵代購應該加多100hkd唔洗

thank you ching 研究下先

IG SHOP 唔好信啦

呢啲點樣填。。。。

係到申請個ac，再填番佢比你個個地址，當件貨到佢地美國倉，就自動寄番黎香港計番運費
自己都搞得掂

我就搵其他代購既 不過間間都差不多 巴打呢間應該都方便

popcorn門市見過

asos 仲有8折code

前日都係popcorn 見到

想問下VANS VIP生日優惠可唔可以登記個次就用?

大碼姐係45up定再大

想問呢對專門買緊幾錢

old skool洗唔洗預大/細啲
puma suede著10.5

catalog都有 無記錯做緊減價

呢業對周街都見到喎
反而old skool pro 生膠底全線冇線冇曬

Udf cwb咪有

Udf都有

我買嗰陣就790

最想要都係fog 果對

收vans vault sk8 hi cap lx 黑/白/藍格
Us9.5

貴撚到

呢對style36係咪冇咩機會入到手

呢對 slip on59係咪唔會再有？

wtaps half cab平時vans著us8/us8.5應該買us8定9？

買大啦，高筒唔怕大

有冇巴打呢幾日見到

星期六見到買左
跟住就無見過
係個到check好多地方都無哂

因為你買果對係lite，呢對唔係checkerboard lite嚟。呢對550

買到LU

邊到有
我仲搵緊 要買俾女友

邊到黎

Festival walk

First Vans, 幾正

唔知點解覺得襯呢種襪好影響個觀感

未搵到隱形襪 又唔想著長襪住

專門店或者u記都有
襯短襪都好睇架

我係the one買 得女裝襪 去下其他睇先

Fb等左好耐都無人放wtaps果對岩碼

點解個鞋頭咁鬼奇怪

因為買大左半碼

Marshmallow v36有冇咩大分別
對vintage邊度有貨 紅/藍

係日版oldskool黎 唔係style36

呢對邊度有
外國網都ok

太古見到
入咗對style 36藍線
雖然想要紅線多啲

大佬，一睇太古梗係諗到太古城
正價
我冇睇幾錢

有冇人知呢對邊度有?

Inside out對黑色低筒而家放緊幾多

唔知大家有無見過依對野

搵曬成個波鞋街都無

上網又見唔到有咩網店賣，唉

香港有無哩對

隻色幾靚

心郁郁想買 但又太多鞋

vans邊度多款睇

好想買嗰對公廁全黑嗰對。。。

有無巴打知邊到有黑色依對

紅色

之前秒殺見過

幾年前著果時都唔係公廁

想問下香港邊間vans最多款睇
有fd有生日discount想去間齊款既鋪睇下

有冇邊間水貨信得過 官方門市冇乜款

好似無男裝size

各位點睇呢對 會唔會好難襯

要黑白好過

Sorry想問下有冇巴打絲帶知有邊啲外國網可以買vans? 見好多ig shop有做代購 但又唔想助長代購

邊度買vans marshmallow 米色藍邊平啲

上外國官網買再用集運運返嚟

放vans vault cap lx 白高筒
Us8/8.5

想問香港有冇7分tee賣架

想問下除咗旺角仲有邊度有黑白ultra range ?
旺角用唔到積分

早幾日買今日收到

$?

連運費eur120

邊買架

我見到個陣得番白色

德國

白色都靚

成日好想試下入去做 但好似硬係唔覺有請人咁

做得耐都唔想著vans

想問下全黑authentic依家邊度有得買？行左好幾間專門店都冇 想買好耐

有冇人著開og？
想買返對checkerboard og 但條街多人著到..

呢啲basic襪邊度有得買 去過幾間專門店都冇

Vans真係會買上癮，OG真係好正

邊度入OG?

Endclothing

希慎見過

有冇人知邊到有呢對買

OG SLIP ON個碼好難預比CLASSIC大咗唔止半碼,鞋爭又比較平易鬆
但料靚幾條街

長期請人 流失率極高

我未著過普通slip on呀，我平時著authentic US9就有少少鬆，US8.5就啱啱好，所以OG slip on我買咗US8，叫做啱腳嘅

classic slip on 我著us8
og 著us7
但其他og 款 我又一樣size 好難捉摸

係呀 係OG slip on 特別大 我都買錯過size

就係想買呢對黑色
不過咁撚貴嘅
以前着開啲三舊水款

$575未連運費

早排$500就免運費
我買左half cab睇下係咪真係咁舒服

冇錯 我依2對就係嗰時買

HALF CAB又係要買大半至一碼, 足踝位好迫
VANS D SIZE真係好鬼飄忽, 係得OLD SKOOL正常D

唔捨得正價買鞋
而家對authetic爆邊穿晒底都照着

見endclothing好似幾多貨
博減價先

要睇機遇 Navy checkerboard OG slip on $339 但我唔識駕馭佢

如果博唔到就買返普通版
反正我都係粗着
樣唔係太大分別

我唔係操著 同埋OG係靚啲嘅

想做 有冇話咩要求 就咁walkin問？

上星期去左vf到見工，應該冇咩要求 有冇巴打收到通知幾時番工

直接上牛頭角寫字樓見
長開招聘日
問下你對公司有咩認識
少少情境題 少少roleplay
見完hr落鋪/再上寫字樓見經理

前兩日經過見到STYLE 36 出左藍色 好似唔錯

其實鞋帶太長可以點

依D要點綁

攝係入面同唔綁

唔係好識第一張最尾個step

我明喇 自膠

真係好長 係咪要買過條？

大家覺得依對點

Vans最大幾多號？

香港邊到有ultrarange 3d 黑色買,面市好似唔會有

有冇巴打知 對VANS INSIDE OUTSIDE 低筒原價係幾多??

啱啱買左對vans x lqqk 透明底

屌呢對波鞋街賣撚到799
有冇巴絲知咩網有

有冇巴絲知呢對生膠底邊到有得買
我鐘意咗好耐 都已經搵咗好耐

Walkin就得
唔洗send左email先？

唔洗 你上jobsdb望下詳細資料

面試會叫你講英文 普通話

之前vans restock過

賣哂好耐

係啊

屌

問下staff 會唔會再restock

想問下有og既巴絲，
og 同classic line既除左外型差別，著上腳仲有冇咩唔同，例如有冇舒服啲，個底淋咁?

你哋著slip on 同 era 著唔著襪？

船or婆仔襪

呢d網有無人試過

知唔知邊度仲有得買呢對?

鄰國專門店買唔買得過

香港是咪無

上個星期問過賣曬

留名，我都想知

呢到柒到爆袋
Vans買番classic款啦

點解外國賣60美金，香港賣咁貴都有人買？
btw,新手一問

邊到仲會有薄身coach jacket

希慎見到有
本身都想買，不過覺得有啲貴

已經買咗 好撚正

買左第一對vans
3m scothgard 防水版

有冇着vans真係踩版嘅ching?

踩板好少著classic

有冇人要生日優惠

求圖

入手到對vans slip-on cut and paste Lx
好感動

我驚影咗女朋友會知我係邊一個

邊度買

Fb group收

好驚係group 收鞋

食炒囉 $1699有對

正喎 邊度買

有冇巴打著old school,條鞋舌都係會行行下歪埋一邊

利申 咩鞋都係咁

尋日入手，好靚
仲有黑紅色

我有時都會

反而著高筒先會

howmuch？

12xx

有興趣！想問仲有無啊？
係咪classic款無啊？

想問各位ching
係咪冇機會見到ultra range 3D?

姐係香港搵唔到架啦？

係 之前諗住買 classic 要放棄

唔知喎，我係銅同尖沙咁都冇見

我睇中classic款+1
諗緊買全黑old skool定全黑authentic好。
我本身有對authentic，著到入面個底蝕左，跟住搞到而家d襪成日穿窿！

香港footlocker有，$629

仲有
我都未用過 唔知邊啲得邊啲唔得

早排專門店任買
而家無晒了

唔該曬巴打

想問問著開 vans authentic us8.5
Og 版係未買us8號比較岩?

有冇ching知道個生日優惠係指單件item7折定係全單7折

全單

thanks ching

classic 同限量款 冇折好似
我上年買個對藍色style 36 冇折

pro有就得

好貴

今日又見佢哋返咗另外兩隻色嘅style 36, 似洗水效果

見佢得style36 冇old skool

香港地買野差唔多啦

中學pe衫

有冇方法解決

你赤腳行路睇下就知 有條筋喺側邊會突起
你將鞋帶綁喺入面箍住鞋舌就得

終於買到對 marshmellow 好開心 唔洗去食炒價

得閒留意下，前排紅色補咗貨

輕款間間都無哂

巴打係fl做 ？

想問下實體店邊度買最平最齊款

唔係呀，附近返工成日去。
間唔時有好嘢執

周圍都冇曬白色中筒襪咁

依家去梗係無

求問香港邊度有Vans Vault賣？水貨/樓下舖/細舖都唔緊要

另求以下依3對

US9

US8

US8

上網買啦

嗰2對slip-on 搵唔到，對authentic就冇US9

Footlocker咪有，仲要平過專門店

zalora 有好多款特價
幫我條女同自己買咗Authentic 黑白兩色～

藍白有冇

想問香港邊度有Van's coach jacket 賣

早響 買左original

Footlocker有？
不過fl其實貴 之前買紅白好似550定590
Btw nasa對都好似好靚

今日入左nasa件hoodie

vault authentic og洗唔洗買細半個碼？
跟vault slip on og一樣碼得唔得？

唔洗 我就係俾人呃左
Slip on og就啲人話可以細半 但我都係買返fit size就得

how much?

799

4xx入左對style 36 連運應該550都唔洗

感謝

我都想買

想入白色 但已經完全搵唔到有了

今次NASA個款好多都好靚

去吧

平過香港？

通常鞋都係$80-100到

琴晚買 我都未收到

唔該曬
都係買左先

轉/代運用開呢間 美國15蚊一磅 鞋多數3磅左右

大啦梗係

屌 想買白色長襪 但一次3對又太多
有冇人想夾單
平郵寄件

巴打收到個number 未

琴晚收到 UPS

4百幾都抵入既

我買左400頭 好耐無去過doublepark

好低買

邊度仲有 男裝

其實係咪會send email 架
我到今日都冇

我嗰對到左倉添喇喎

點睇個tracking number架
佢個status 架shipped

你申請左件貨未 申左咪等佢黎香港
未申就去申

佢冇比個tracking number我申唔到
My orders到搵唔到

Check下email ups同footlocker都send左tracking no俾我

2個都冇
Email問下佢先

想問吓依對有冇咩外國網買到呀？跪求一對全新US9，香港只係見過兩間水貨舖有賣，但一來驚假，二來買到$850。

同埋日本大阪有冇邊度多Vans Vault賣呀？

補返名 Vans Vault OG Old skool 嚟

Footlocker有nasa賣

我買fit size

幾日前買咗對style 36 著咗二日已經好污染 搞到而家要用刷膠不停咁刷 人生第一對vans

白帆布既鞋係咁架啦
殘左仲好睇

殘殘地先好睇喎

同問
我都想入呢對

依對幾$

好想買呢對
行左幾間都無
有無人知邊到有&幾錢

P

$650 全皮

要唔要US10 藍色？想原價放

巴打做咩買完唔要 我對到左都覺得唔錯喎

呢排窮想套現 有無巴打接收

有冇紅色？

無阿淨係買左藍色

其實我覺得藍靚過紅

早兩星期台北abc mart見過

日本abc mart 11000円

有冇巴打可以幫買

想問各位巴打而家大阪會唔會有機會搵到og 版既格仔

放呢兩對 藍色$250
蜜桃粉$300

有冇人有生日 天氣凍想買褸...

跪求有冇人知邊到有

有無高人巴打隻腳著48 訂咗classic slip-on 全黑&全白各一對 但太大唔啱著 有無巴打接收？全新只係試著過 極平賣 只係唔想擺係到浪費 $200一對

有意tg

如果平時vans著開us10 呢對og洗唔洗預返細或大？

細半碼至1碼, 最好試過先好飄忽

好想要 nasa 鞋

其實Lite pack 係咪已經無出

想請教 Slip On 係味要買細0.5-1碼 睇中對End Clothing 但冇買過Vans 驚買錯 有冇巴打知道香港有冇貨返

有無人知依對邊間門市有

邊到仲有呢灰色

應該無啦，我17年中買呢對

好想買
見catalog 個網得黑色

Too bad 我都著到就穿底

想問下神通廣大既巴打們 呢對係咪已經絕左種 好想買 好耐之前見過但冇碼 依家周圍都搵唔番

係咪VANS X rollicking 香港有冇門市有,原來今年11月又出左次,宜家先知

想要slip on 黑白格

有冇爸打知呢個網係真定假

望落真係幾撚流下

真係好襟睇
揾緊對白色

想問係咪著耐左就會黑色邊變白色邊

係

fit size ok

見到馬雲VANS有得賣 白色果對

咩係馬雲 vans?

有無巴打識保養對vans
屋企8對vans 6對都爆邊
又要買過哂啲一模一樣嘅鞋

尖咀footlocker 好似有喎，唔駛上網買

人在英國 知唔知邊到仲有得買vans X gold wang

有冇巴打見到仲有呢對？

有冇巴打知邊到白色ultrarange買

梵高系列邊到有得買？

無得搞，d canvas鞋係咁

終於得閒過去買到
唔該哂爸打

要提吓上面巴打Slip on OG 我自己要買細半碼
同埋係end clothing 係計uk 碼唔好買錯

想問下香港有未

今日見到有，$890

authentic著開us8
買呢對果陣無哂us8買左8.5
送到黎發現差半碼都大好多
唯有加鞋墊

想問下著通vans既鞋墊是咪換唔到？
好似痴實左咁
想換個ultra落封都唔得

我買左都係覺得大成隻手指
最後換左ultra鞋墊

請問邊間會有童裝賣?

有無人知old skool同style36係咪著同碼？

留名

好型 國內限定

Why everywhere都係you

4點仲唔訓
幾時著嚟拍片

Tomorrow, 拍小小 搬屋進行中
果面又未有上網 傢私又日日都送黎 而家好頭痛

日本啲搬運公司唔係一架大貨車幫你搬晒嘅咩？

自己搬 螞蟻搬家式
得一日租左架hiace咁既野搬床同雪櫃

快手啲ok? 想睇片
真心剪得好咗 啲轉場無以前咁硬
有集打卡甜品嗰度你坐係出面講嘢，きょん係入面食嘢嗰shot 真係拍得好靚
真心型棍

Style36會大小小

pro係咪真係襟著啲?我對era差唔多著咗兩年，鞋面已經穿咗個窿

想問下有冇咩款係日本先有

巴打們點睇ASCII個款

想知邊度有紫色驚皮

有冇人知喱對邊到有得賣？
問咗好多間代購都斷晒貨啊

有無巴打知呢對邊到有貨？平時著開8.5，呢對應該一樣？

呢對slip-on好撚靚

香港有咩

搵代購或者上abc mart

哩對偏大 預細半碼

屌你正呀喂

好靚

請問呢對vans邊到有得買/代購

新手留名, 有無藍盒同好

同普通有咩分别

師兄請問賣咗未？

out of stock

無地方賣

買左sk8果對 正

想買呢對呀 但無臣方做代購

實物好正

中意食slip-on 多啲

邊度入手

想問下邊到可以買到 us 12 30cm

或者網購都可以！

slip on 好似買大左少少
多數都係加鞋墊決解?

大家覺得呢對靚唔靚？

我都想知 我見ABC Mart 好多都無晒貨

上外國網好多 mltd， ends 果啲都有

唔該。 想問真咪可以直接寄香港？

ends 得 mltd 好似唔得ends 買多啲野share 下運 買幾多都好似一樣運

唔該c 兄！

DX 定 vault quality 最好？

落咗訂

想問尖沙咀係唔係全港最大間

我覺得葵廣下面都好大間，但限定款得屯市 lcx 先有

如果用生日優惠，邊間好

有冇巴打知邊度仲有呢對黑色Slip On Cap LX賣

我買過，應該真

屯市囉 之前出梵高crossover lcx幾日都冇晒 屯市成個禮拜都有

同求，想要us8/8.5

上官網訂既時候
買多左對comfycush old skool size 42 有單 全新未著過

原價hkd560 (美金70）
加運費（美國運香港）hkd70=$630

有單 tg add roca704

想用咗個生日優惠佢 有冇話邊隻款唔用得 同埋係咪所有分店都可以用？

好似classic款唔用得 mk d分店好似都唔得

咁都幾閪下唔該曬絲

Mk都唔係專門店 梗係用唔到啦

邊度仲有？

點睇Bold Ni?

門市有冇og款買架？

冇

呢對是咪唔會有了？想要女裝碼搵左好耐都係得男裝碼

幾靚

日版好靚

Vans 係咪唔會再番style36
對白底紅邊 真係好靚

有無巴打知邊到仲有賣

想問全黑era邊到有 搵勻成條波鞋街都唔見

日版都出唔少

好靚 要買了

呢對好似幾靚 有冇巴絲打睇過實物

唔記得放圖

請問有冇人知呢對邊到仲有

有冇巴打要cdg x vans個對 人在倫敦 可以幫手買賺返啲水腳費

元朗廣場新開左間vans 好似有細腳碼

邊到知道有咩款係得日本有？黎緊去大阪

見唔見到我上頁貼個對茶色

夏天點襯

有幾間代購有 買到US10 上腳

有冇ultrarange 同好
著完後著普通slip-on覺得好唔舒服

巴打邊間買

Slip on點襯好
之前abc mart買左對 好鬼難襯咁
封左塵著返era 同old skool

同埋你要預包邊啲膠係象牙色 啲相好多都tune白左

有冇人知呢對邊度有得買

想問下og size同普通係咪冇分別？

點解香港門市d款咁撚shit

利申 柯緊屎

求問全黑OLD SKOOL邊度最平?

我都搵緊

Slip on好易襯喎

Vans穿左個窿 有冇方法補救，好鍾意

痴膠布

講下笑姐

認真 有冇鋪頭可以補返佢

但我覺得都幾有style 丫 可以諗下喎巴打

唔係真事呀嘛

啱啱買左對comfycush 幾輕幾舒服

厚底?

邊到會有
唔想幫襯ig shop

lm

預備開新post

想問香港邊度有vans vault era

開未

爆先算

New balance就好多人傾
Vans

咩鞋都著

請問邊到仲有呢對style 36賣呀
門市網站都得

Navy la

呢三隻style36

去馬

上年出個轉 遲左買唔到 今日行過見到即刻買左

有冇同好

本身都夠懶，冇埋後面成對拖鞋咁

踩踭唔係個個carry到

間條果對
有無slip on款？

冇著襪？

on撚9

咩網！！想要😭😭😭
仲有咩網介紹，搵對奶茶搵到傻左

大大隻係下面

著左vault返唔到轉頭

og slip on係咪要買細半碼

買大半碼啊